黃色Smiley Face 正唔正常？

Reload 左連登手機app, smiley face 由白色轉左黃色，係咪正常呀 admin?

我仲係白色

我都仲係白色

Thanks! 要Email admin 問吓先⋯⋯

重開都係咁？

啱啱轉返白色啦⋯⋯唔知點解......